未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（420）

有冇人開呀

越傾越瞓唔著

再一次大家好

樓主問問題未

有咩壞習慣 / 懶到出汁

最大頭蝦 / 記得有一次中學燒烤，用咗個食物盒帶啲食物返屋企，但係個蓋吸唔實，啲汁到晒出嚟，成部PSP報銷 仲有成日跌爛電話

最開心 / 我諗係脫a0

出門口唔記得帶咩 / 成日唔記得帶鎖匙

早抖

你知唔知呀！
佢今日呢

你老母臭閪 啱啱區議員話我個棟中左武肺

真

中學燒烤會帶psp
第二項有啲閃

24歲女中左 諗緊返唔返工

做咩做咩
佢做咩壞事黎

自己小心 更加要留意

公司應該唔畀返？

中五脫 個晚開心到瞓唔着 最後拍咗一個禮拜 嘴都冇嘴就88了

完全冇呢啲措施

應該有幾日假吧

我奶共區2元

現在更好

又唔食菜啦

Oh

同邊個傾

我嗰啲講曬 唔準返工 你自己要去做深喉唾液測試 一係自我隔離兩星期

好bad

中左毒咁

你哋

都係一種回憶

真係

我記得你個時話輸左

牙盤！！

係

嘖！！！

我都好中意同你地傾
岩岩沖完涼好舒服😌

唔知問咩好

鍾意就填下 無聊得滯 大家吹下水
你幾多歲～
～幾高
～中意咩色
～中意食咩
～鍾意去香港邊度
～想去邊度旅行
～會唔會嘥好多時間喺出門口
～最中意邊套戲
～最擅長做咩
～有咩壞習慣
～最大頭蝦一件事
～最開心moment
～成日出門口唔記得帶咩
- 如果無黃藍之分 會想食邊間

你有咩奇怪既習慣 (代楚發問！

鎖匙都唔帶!

罰佢無pancake食

個個都咁夜先沖

WHY!!

你答左未？

係，好慘
又要等多幾年

沒收所有士多啤梨

同公司講聲比較好

真係好 我就係0

g chi捐哂比餃姐

屌完西咪沖個涼
FF

nolamola

楚姐你好

敷媽屎先！

～做個最壞既事
～如果有機會時光倒流 想返去幾時
～暫時最想得到的一樣嘢

照同公司講左先啦

呢個唔錯

真！！！！清爽的感覺利嘉閣

一於咁話

你兩個夾埋一齊恰我

應該有安排 咁大間公司 同埋有可能有職員屋企人中？

你太bad了

我有個同事個棟都爆左 都係照返 同埋我份工種係冇得wfh

好ya

覺得開心

上一個post答左架！

我又嚟

～最擅長做咩 9up
～有咩壞習慣 食煙
～最大頭蝦一件事 放左本passport落喼寄左倉
～最開心moment 見到香港仲有200萬人同我一樣
～成日出門口唔記得帶咩 airpods

出賣我

瞓唔著想搵ex啲fb ig睇下
先醒起自己分手個陣del曬
其實已經move on咗，
只係夜闌人靜個陣偶爾諗起

做緊咩呀

Ohhhhhh 佢肯定冇同公司申報 如果有啲二五仔報串

真係大公司呀 但係就...我地跟自己team做野，team老細又冇咩表明

passport係咩事

喺度聽緊d優閉歌，好嘆

彈出彈入

咁多新朋友
唔知大家發現到樓豬愛自爆既特質未呢

咁冇啦
照同公司講左先啦

- ummm出貓啦 同阿媽講大話 發屋企人脾氣
- 返去中三之前嘅日子
- 錢！

食兩支煙
唔返
別人的肯定

我而家先知
你個名係歌詞

我有個朋友都試過 好彩佢係海南島飛返香港 有香港身分證但係都搞咗好耐

如果真係咁好彩 有人係或者佢屋企朋友 咁樣好過份啫

大頭蝦囉

我都冇雞翼食

你地baddest

懶得搵返黎睇

仲會爆咩

你唔食菜

最後一樣

過去讓它過去～

比導遊屌到死，差d飛唔到

金剛圈呀

少少弱

都好正常既
有回憶
但諗一陣好啦

想攞到 事業上嘅肯定 定係 朋友屋企人肯定

引下佢就會爆

忍唔住笑左

但你去counter要check passport先寄倉

both 想有存在價值

優閉歌係咩

係無嘅！！！

如果唔想起佢 就即係冇愛過啦

將佢埋喺心入邊最深最深既地方 然後搵下一個

係未姐

運唔切嘛

睇你好有經驗

我前幾日聽呢首歌
就見到你個名啦
即刻諗起你

唔再答！！有新問題先答下

畢仔有經驗啲

無記錯係放左喺女朋友個喼啊。。。
好多年前唔記得細節了
好彩就係最後武士

聽朝問下 我好唔想返工想日日打機 就算冇10日糧都係咁話 好想休息

好彩只係少少

我都想知係咩 問咗顯得我無知

我聽緊最後的信仰 Janice 版

食！！！！我食架

係咪好現實又好實用呢

餃姐話你無食

而家有士多啤梨

我都唔知咩嚟 一開始睇錯傻閪歌

你咁夜唔瞓第二朝又早返工

我唔想死住

便祕
難怪你話要 食橙 火龍果

訓了

係嘅 打工都係為錢

...我走了 quit post了

無事既 三百幾個post前爆完
而家都未死

笑出聲 呢個係咩事

你幾多歲～ 24
～幾高 178
～中意咩色 青色
～中意食咩 餃子
～鍾意去香港邊度 清水灣
～想去邊度旅行 全日本
～會唔會嘥好多時間喺出門口 30-45分鐘
～最中意邊套戲 About time
～最擅長做咩 吹頭
～有咩壞習慣 咬手指
～最大頭蝦一件事 成架車連車匙放咗係旺角
～最開心moment 第一次見到櫻花嘅時候
～成日出門口唔記得帶咩 帶錯車匙計唔計？唔計就應該係銀包
- 如果無黃藍之分 會想食邊間 八月堂

你有咩奇怪既習慣 (代楚發問！ 成日坐係到瞓

Janice版好好聽！！！

唔批准

我女朋友一年無出現

聽日補返

啱啱玩完上面個問卷

唔通為左比老闆吊咩

隔離對邊個都好

唔信

唔食了 恰人嘅

唔好呀 仲有你同我一齊烚下烚下

食水果補救 嘿嘿

咁先可以買多啲媽屎敷

我剛剛先發現，之前聽spotify無呢個版本

你地又唔爆 做咩要我爆！

你自己都認咗今日冇食

吹頭係髮型師果種？

唔小心睇咗吹手指
完全唔記得自己嗰日揸車 所以留咗喺旺角？

我諗住自己食曬架wo

係啊

yeah!

食足一碗菜就冇事

你出門口咁耐時間就係整靚個頭？？
好勁

咁鍾意fu 一堆喺屋企都冇喐過

第一次聽炸

定係女朋友嗰種

男人fu乜鬼

約咗個frd食飯，食完飯買完野走個陣個frd話小巴順路一齊走？然後就去到第二日用車個陣先發現車連匙放咗係旺角

+1
配合路清人設

坐係到訓舒服咩！！

心事都敷去痘

比返啲士多啤梨我

好似有特登打粒星

好彩有多一副？

我都中意食餃子

呢種我係professional
吹頭師

因為堅持要出門口就要洗頭吹頭所以先搞咁耐

真架 食沙律！

痴線

笑笑goodest

幾好聽的

我！已！經！食！曬！
哈哈

舒唔舒服都唔係重點
重點會唔會挨到人哋

我無野講..

我係大傻閪

有冇得畀我追

食多左架啦

我都係

我女黎 點同

蒸 煎 炸！！！

好c服架

厲害了

我覺得還好，但我坐係到瞓係冇分時地人，成日一坐咗係到冇野做就瞓着，我ig有個story位係專放我坐係到瞓嘅樣

訓覺啦你

佢好似冇乜出名既歌

我出街不gel頭的
本身柒唔搞咁多野

有時膠下 有時正常下

唔理你

我吹頭吹1分鐘乾8成 直接出門

利申濃密 風筒勁

記住聽日食多啲

宜家睇得閒 慢慢追post啦

我煎餃子好拿手

唔鍾意草味定係苦味 唔鍾意都要食！

老婆奴
我吹佢玩手機

我成日搭車訓覺
試過有一次唔小心捉住左隔離姨姨個手袋..

都真係有d眼訓

懶 整完又要洗

深夜感性d會沒咁膠

全部都好食！！！

帝呢

煎！！！

好彩有冚返車擋先冇比人偷

Ching你都幾特別

好搞笑

用咩風筒

知道了

個底脆卜卜先好食

淨係睇一句就想問你 係咪短頭髮 點知第二句

偷野呀

但都係睇下啱唔啱聽嘅

唔記得咗 同髮型屋嗰啲差唔多

草味好奇怪

好多

工作需要形象冇計，已成習慣

開風扇 攤低 訓著

頭髮太長要吹好耐

你個post有毒，聽朝又好後悔咁遲瞓

乖
健康呀

所以引佢再講會更好

由1開始追？

好彩個姨姨無話我
不過佢笑我

嚇親人哋
以前好討厭喺巴士瞓覺
而家因為返工攰咗 最慘係個頭會搖嚟搖去 挨到人哋 超唔好意思

又岩既

我已經F F到你型到仆街 男塵

聽日可以同你講早晨

fufu聲 好大風

師兄做model?

我試過瞓落路人到然後路人Selfie完send返比我

好乖架啦

真呀！！！！！

事事

之前我真係一邊食飯一邊睇 一開始我未入post果d

佢心諗

大白菜？ 應該會甜

真係嚇親人 好尷尬
我唔會挨落人地到 但係我手上啲野會掉落地
成日拎住電話訓著 跟住就跌電話
一係跌眼鏡

濛 已經世界級

試過太累
企係到 訓著左

你快啲瞓 早抖！

未去到咁有魅力,同埋係model就唔洗自己吹啦

睇嚟你知咩料

依個阿妹係咪白痴仔嚟
我：

食住煙聽借火好正

點做到

好啦
屙返甩士多啤梨比你

依個我會食改進左
以前咩菜都唔中意

kol 都算係model既

唔好禁我言

唔要！！！

係你屋企樓下大叫

原來又係歌

預咗瞓覺就收埋手機

小癲

除左我去旅行果排 我每句cm都有追的

我都唔知點解可以Selfie，我醒完覺得尷尬到想跑走

你內心os好複雜

型

唔食煙聽 聽完都想食

可惜

睇到第十個放棄左

睇嚟要小心啲先
你仲未做我個問卷調查！

我想戒煙啊
食左都有大半年啦

借個火嚟

人哋r咗你嘅聯絡方法喎

唔好亂走啦 好多菌架

食左咁耐煙都未試過有女問我借火

本人又瘦又唔高大油頭毒撚嚟

要惡補一下廣東歌呢

可能想影比fd睇？

真係睇番既話都唔係好多姐好似係

比咗都冇後續知咩事啦

仲以為你有睇落去

✅✅

咁貴 唔好食啦

影比人恥笑

有冇諗住戒

鍾意就填下 無聊得滯 大家吹下水
你幾多歲～
～幾高
～中意咩色
～中意食咩
～鍾意去香港邊度
～想去邊度旅行
～會唔會嘥好多時間喺出門口
～最中意邊套戲
～最擅長做咩
～有咩壞習慣
～最大頭蝦一件事
~ 最尷尬一件事
~ 係咩時候覺得自己好好彩
～最開心moment
～成日出門口唔記得帶咩
- 如果無黃藍之分 會想食邊間

你有咩奇怪既習慣 (代楚發問！

呢啲野現實好難會有

唔開心先會食，近排食多左...

讓你至少此刻可渡過
幸真係有食麼？

等你追完再講

擺明落你面！
我去打佢

做啦

瘦 正常高度 gel頭 單身

想戒，但幾難戒下
之前兩次戒煙都係因為溝到女
而家靠自己難d

傻左

都可以過兩日睇先

快戒

應該係笑下 我自己都試過

靚仔先會有

播毒

其實都有d想試
不過都係唔好了

應該唔係嘅，張相都影得幾靚人地又主動話send返比我，落我面就唔搞咁多野啦。
放心我冇比人恰唔好發火

1-28差11-28

與你形象不符

張相都影得幾靚

原來係咁 嘿嘿

問卷我有講過我單身咩

你已經好瘦。。。

咪搞啦...食左真係皮膚差左
我之前滑的

即係不是單身

毒撚 唔係單身咩

緊係無但日日屋企食緊二手煙

我bmi 19

好提議 可以加埋

唔戒會好快死

已經得閒到咁

大家 原來3點半

有人恰我一定搵楚姐幫拖

聽日9：30要起身

頂 咁咪睇到我成日叫春

好！！我會幫你出頭！！

訓！！！！

係單身，但我好奇邊到得知

其實唔明有咩好食，以前失戀屎忽痕學人去買左包黑冰食，唔明點解會上癮。

我去後樓梯食的

傾多陣就訓了！
以後唔覆住post敷媽屎
頭先一直唔去洗 依家有啲乾

大家推測得出

吹到唔捨得走

之前食左兩年，戒左四五年
而家又食返....意志力好差

未天光唔比走！

唔好食架，但上左癮就要病態咁食

好多偵探，懷疑一唔小心講錯野就自爆

一時太投入

係男人就爽快戒左佢

要返工呀

( 喑指楚

加油。你得既，戒煙都幫你慳返唔少錢。

小心啲…依到好恐怖的

啱囉，天光咪可以走去返工

都唔知係麥茶原因 定係同你哋吹水 唔眼瞓

頂你啦 晏就仲要出去食飯
我頂唔到咁耐

WHY NOT BOTH

笑笑

返完工，咪食飯。完全計劃好晒，中間冇任何要瞓嘅時間

搵日再試下飲麥茶

太多嘢講

跟住佢就放工瞓覺

計劃得幾好

我check咗幾次確認冇任何自爆嘅可能了

你想我死就真！

我中意飲烏龍茶

點解要咁諗啊，明明就幫你計劃好晒

好醒目

鍾意就填下 無聊得滯 大家吹下水
你幾多歲～ 22
～幾高
～中意咩色 桃紅 粉紅 瑩光粉紅
～中意食咩 冇 食乜都冇分別
～鍾意去香港邊度 有海有歌聽既地方
～想去邊度旅行 東歐 克羅地亞 柬埔寨
～會唔會嘥好多時間喺出門口 都多掛 要預早一個鐘
～最中意邊套戲 x men系列
～最擅長做咩 傷春悲秋
～有咩壞習慣 拖延症
～最大頭蝦一件事 比賽冇帶波衫
~ 最尷尬一件事 見網友
~ 係咩時候覺得自己好好彩 唔溫書都高分
～最開心moment 知道總會有d人願意陪自己
～成日出門口唔記得帶咩 口罩
- 如果無黃藍之分 會想食邊間 麥當勞

你有咩奇怪既習慣 (代楚發問！ 瘋狂起底睇人d post

你唔洗返工咩

粉紅色

要啊，但我返工時間係醒咗就返

好似有朋友住你隔離幢 有人確疹

診

我死mk

唔會攰架你
我依排同你地傾到四點幾先訓 九點十點起身
放工即刻返去訓

咁唔試了 我要滑的

我個幢都有啊…附近個幢又有

笑了

我返工時間係我瞓醒先返喎，冇固定咁自由都攰咩

咁啊 火就冇啦 借隻耳聽你講心事就得

除左訓教就是連登

原來係咁你係老闆？

見網友

你叫時 我都叫緊

今晚無食，而家好頂癮

咁就乖

比我摸下

係咩都要處理嘅老闆，慘過打工

我地勢不兩立

咁你可以食住花生聽我講

我都要回歸返呢啲日子了

心理作用 傾傾下計就唔記得回事架啦

嬲了

咁就得 唔會淨係得我叫

wow做老闆係咁架啦

尷尬死了

絕交一秒

真係減到壓咩

嘿嘿嘿

手勁滑

一次生兩次熟

花生你出

我都想知

所以唔洗定時返工已經係我最都大特權

同伴

都好飲 綠茶玄米茶 都ok

都好好架啦 訓到飽一飽先返去

咁滑點得架

好想飲熱茶添依家

證明你冇追post 見唔到我之後瘋狂叫

重有可以係公司打機

咁都得

我係4mk!

好想啊

我個腦成日都唔記得野

個心會跳出黎的

Xmen好睇！
傷春悲秋 你有幾灰
又尷尬但係又想見網友係咩心態
瘋狂起底呢個不了

想拖了

明恰你

怕醜仔

咁依家生意係咪都有影響？

你中意貓仔定狗仔

我發現太遲訓 記憶力真係差好多

一日做兩三個客就收工，全香港呢行都係咁。
叫做吊住條命咁

本身想答d愛情戲 但完全諗唔起 x men由細到大都鍾意睇 其實超級英雄片冇乜興趣

諗下諗下就傷春悲秋架啦

以後唔見啦 好尷尬的

知己知彼 百戰百勝 緊係要起底

唉 希望依段時間快啲過

飲！
有時飲熱茶係好頂癮

有d人真係會唔鍾意人怕醜慢熱 第一印象咁就冇左

唔沖啦 吹緊頭
準備攤低！！

你真係好識吹水

人生好可悲

唔介意我隻手鞋拾拾就得了

怕醜？

唔遲瞓都差

邊係 幫佢分散注意力

係啊成日講完轉個頭都唔記得

好彩我冇底比你起

有好奇又想見
唔好起我底

依家先吹頭！

你日日擔泥咩

怕的

肯吹頭已經加分

唉 一時啫

你點同呢

報告 佢冇上水

頂

點樣做到冇底

等佢半乾先吹 如果唔係有排吹

唔搽handcream的

笑！！

一定偷食緊

。。。。。。。。。。。。。。

唔好呀！！！！！！！

行事不留痕，防你呢啲痴線佬

冇記錯你沖涼係個半鐘頭前

我細妹個頭未試過自己吹，作為阿哥好無奈

我都覺 除非瞓咗

突然醒起

唔鍾意起人底 佢地周不時改咗名 我都唔知

宜家就開始唔記得 唔怕遲下有老人痴呆了

你係阿哥！ 你個妹幸福呀

見到空白既 火都黎

唔好咁啦 我驚大家瞓唔到

我阿妹慘個啲我冇講姐

係好多頭髮

有一日我轉個名入嚟呃妹妹仔

咁好既！！

有咩慘

都市傳說：拖手滑既人 自己都會變滑

聽日見到佢要燒左佢了

唉 而家已經有

你同浮 係特別例子

未聽過 sick play

細妹成日搶我野飲，我成日叫啲佢飲完會嘔嘅野飲

真係可以

想睇點怕醜

唔會嘅

再咁遲訓 真係白頭髮都出黎

酒！

我就唔得啦

我…靜悄悄離場先啦！！
聽日再同大家傾過啦

唔建議知太多

我自己又去睇一次

唔比啊！！！

真係零出聲

早抖！！！

做咩今晚冇家長接送

你點知

我細妹飲得癲過我

有 你有

心事都市

一句起 兩句止

開返個台

同楚姐打對台？

爛蒲妹！

唔止

唔好呀

大家性質唔同

拖你

笑死

會係咁叫你講野

真係一個神奇嘅存在

我要同楚一齊去瞓

del唔到

痛到瞓唔到

咁就一齊去教教豬啦

我都係跟楚姐搵食架喳

是咪想逼死我

個b踢你咁曳既

唔諗啊

唔諗

沒有女 怎敢說心事

要煮烏冬先有

煮左都無

咁快420

武肺喎ching

完全追唔切

煮埋右

楚楚早晨
琴日覆唔到你

我照返工 做埋啲手尾先 太有責任感

貓貓

我好鐘意貓

想同貓貓玩了

係 我追追下訓著咗
Btw好耐冇見

貓貓唔想同你玩喎

早晨

媽咪

佢話你樣衰啊

佢點知的

我同佢講有個變態連登仔想同你玩

佢都想同我玩的

好熱

畢仔早晨

羊羊早晨！

咁你會點同佢玩啊

唔係好快姐

等佢嗲我

叫你一聲爸爸

笑咩笑 笑我港奴呀

大家都是奴隸獸 不用分得那麼細

佢話同你玩喎

我成日早瞓所以追唔到就算
Long time no see 又上一上下水先

做咩今日咁早起唔似你

我無試過wfm

係咪畀手仔我玩

食唔食下山竹貓肉

小快

我呢排係自動訓咗又好早起身

早晨呀

手仔

me返工呀 賺錢

ya去食飯了

今日食咩

到西貢未呀你

就到

意粉意粉意粉

我都準備落樓買癱仔

歡迎加入癱仔打手

雞翼雞翼

做咩唔買埋我個份

譚仔頭號忠實粉絲

外賣費$500 ok?

500要包餵埋我食

餵食加多500

Btw冇手自己食？

好肚餓 但仲要等妹妹

應該比返宣傳費我

我等緊拎 叫咗三隻雞翼

唔通你就係佢妹妹

我又真係細過楚姐嘅
唔係啦

好早

仲未到....

一直以為佢係巴打黎

好想繼續訓

對眼半開合狀態

巴都可以叫姐

辛苦你

訓得差

我一開始都以為係

我..我絲打嚟！

依句咪係 只巴為姐

一陣又訓著

我先唔信連登有絲

好似係好事

好亂呀 其實係巴定絲 定係叫你楚姐

吹波波

我信有絲打架 但係有撚

佢話鍾意人叫佢西楚霸王 但我地冇人想滿足佢 你可以一試

比面咪叫楚姐

我屌你

無力吹

Ohhhhh

早！西楚霸王！

一訓醒就咁刺激

吸氣呼氣

合上眼睛

真 個個都衝出黎話係絲 個個都有鳩的

合埋眼打字

你呢

冚蓋

我咩

太長不了

未請五個黑人抬棺材

叫你絲打定巴打

我真絲

唔使 慳得就慳

四個字都長

我絲綢

我係小妹

廉價勞工

Find u

冇人信你啊

都好 有工開了

突然間個個都話小妹

禾冇鳩㗎

都唔突然了 幾年黎都係咁

呢個係自我介紹

事事呃人架！！

訓啦你 好嘈！

入鄉隨俗先 小妹我初黎報到 多多指教

定係霸王別姬

談不上指教 小妹都係新人

你地d臭男人 最叻講大話

練下步法先

刷牙食野再訓

咁好訓

老人家

先瞓得少

講到你唔係男人咁

次數多時數短姐

我......我冇撚用的

瞓到都好勁 醒咗瞓唔返

早～

笑笑成日都睇住連登?

咪就係

羊羊

畢仔又好人,又好員工,又好男朋友,又好仔

廚廚廚廚

楚楚

埋埋

BB

好好笑

兔兔

豬豬豬豬

網上我自己塑造自己係乖仔

好敢洞

你真人都係

豬豬

點解牙

肉肉

做緊咩

因為你

去同女玩?

是

咁甜嘅

全部仔

畀你發現咗

早～豬！！

食飽就訓得著啦

BBG

瞓唔著

你有努力工作呢

即刻走了

唔比走

又要搵世藝做下

屋企人有急事搵我 bye

都唔知有咩好做

就快要買d 純情拼圖黎玩

純色

純情拼圖？！！！！！！！！
你究竟有幾重口味

幸子

一不小心 比你地見到我真面目了

甜死你

咁我黎

BBB

又真

會糖尿

發呆

你就好啦 咁得閒

— d都唔好

有咩感悟

想玩唔純情拼圖

愉快工作已經係人生勝利組了

人體拼圖？

每60秒就1分鐘 時間過得真係慢

一齊

開心返工

食飽又有少少眼瞓

大家都係叫我楚楚好啲

好飽

Hello

靚女楚！

我都想靚
笑笑食飯未

食左麵
食薯片 ing

今日心情靚哂

係別gay

酒先

薯片
食到變肥仔

基情射起

今日間意粉無我想像中咁好食 傷心了

你冇人生樂趣

食左140蚊 fk

食咗咁貴

你唔好去搶

諗住豪一次 因為之前都食過

做好晒野？

係咪有錢派

隻手唔係要黎咁用的

今日係邊個做廚師

邊間

一世免費食譚仔

就係去搶

咁點用？

富婆楚派錢

我都想知！！！
不過檸檬撻幾好食嘅

咁大食

走先

下次淨食檸檬撻

有時一碟意粉都百幾蚊

要黎俾你拖住用

$500我做 頂爛市

戶口得1蚊 要唔要？

契弟走得摩

照殺

拖住收唔收錢架

賣屎忽喎

佢一個意粉都70幾80

你已經培養咗返工嘅生活習慣
社會等埋你

唔拖喎

早瞓無罪

追住你嚟搶錢

咁早幫人補習

有機會出去先再食
我中意食朱古力cake多啲

收

肉肉你好嗎

唔好牙 我要讀書

好呀
日日食好飽

咁驚

1蚊都搶 有冇人性

餵食 原來係解賣屎忽 走路先

係呀 啲小朋友都無野做
所以依排都朝早補

餃

連身體都適應緊啱啱好

餃
我食咗雞翼啦

呃人嘅

當早起上堂得唔得

我今日都食好飽食到食唔曬
早知唔叫咁多

餃餃

咁下晝都幫人補埋？

食霸王餐

做哂了

賺錢之路

唔係啦補咁耐我會死
今日陪妹妹去交學費 順便去食飯

食咩先

乖

食左未

食完啦
以前好食啲

我琴日間黃日本野keep到水準

哈哈嘻嘻哈哈

小小失望今日個水準還好
不過佢依間都黃到出汁 當支持下

點知你

霸王餐沒錢收架

我要收錢

追我冇用 我俾唔到幸福你的

你話事咩

你食兩個

我收你錢

你唔係話想做咩

我大胃王一個人食兩碟
仲有小食同檸檬撻

我又睇完一集哈利波特啦

我未吃

hi羊羊

要錢咋我

唔通你話事牙

幻想到你60kg 大肥婆

快啲去食嘢

又拎真嘢嚟講 欺凌啊

好想食譚仔雞翼

自己整

Every day hey0 U

食咗三隻

屋企冇炸氣鍋

食5隻先開心

焗爐呢

咁就有既

朱古力cake🤤🤤

咁咪整到 我都係焗爐整

你跟邊個食譜

我冇

食神

俾5毫你

唔比 仲要食埋你啲外賣先走

想食豬耳

食

好耐冇去譚仔

去食

老細唔食的

橙 冇得食

哭撚咗

圓圓豬耳

辣辣地爽爽地

自私食一碟

真係想

支持的
買啦

可以禮拜三去買

要啦 買埋雞翼

土匪雞翼

想食左我隻車

上次食佢個肺片 醙撚左
呢d野少人叫去得慢搞到以後唔敢叫

好多魚

俾條我ok?

我淨係望住佢地

唔諗啊唔諗啊

真係好得意

反制裁你

超好食

咁大勇氣
真係冇食過

唔知醜

我唔信

你豬點同

同妹妹些牙炸

好食

想做你牙妹

好玩嗎

做我阿妹要請食飯

掛住貓貓了

咁唔做了

諗左一秒

應該唔止

你識啲嘢

手仔好好J

好玩！
好多生物
想捉蟹比佢夾返轉頭

咁你話諗黎做乜

咁架

我癱仔打手

我都想玩
夾死你隻手指

幸豬

開始眼訓！

好想拖

跳落去同佢地一齊游水

受受

去trytry

You badbad

知醜點撬床腳

又恰

下次可以些牙埋俾我 我唔介意的

佢係我男朋友

我介意的

好蠢

訓 醒 啦

我個阿木台灣麵呢？楚楚

我要溝走佢

心事哥

想訓了

你自己買呀嘛

哥受唔起

特別眼訓今日

10點起身？

好遠啊 你唔係咁對我下話

你就日日出去 我就日日訓教

快啲溝

你好懶，我仲早起過你

8、9點啦

join？

我要訓覺啦 拜拜

我係食飽再訓

好過冇嘅

留名 冇可能

Join訓教？

反對

唔好咁啦

5毫子你都貪

可摸耳俾我話次事

心癮嚟

幾錢一個msg

你講到咁伏

係 蝕本嘢不了

你比我嘛 我要接受

唔可耳

可能睇人 見我𡃁仔恰鳩我

嬲

咁易嬲

咁我俾個心你 隨便拎去洗

可摸耳唔要

你係咪貓貓

😡😡😡

我仲未食野

算係咁啦，我無stalk了

我係

又整 未食晚飯勿進

可以

一直

好肚餓呀

正吖

恰豬

做咩恰楚？

俾個機會你tum返我

又訓咗陣

唔要

隨時訓到 呢排攰煮飯先

你係外賣先出事？

你隻燒豬好意思恰楚

前日訓左18個鐘 訓到依家都仲頭痛緊

生長期的豬
點解可以咁好瞓

堂食奶晒野

靚女受受家姐

乖啦唔好嬲

我唔係

又唔認

我都唔係點解要認

你係受受冇得唔認

好口口口肚餓

要搞番好過生理時鐘

唔訓教真係冇嘢做 就快變廢人

好想抱貓貓

己經係

真 仲有煲劇嘅

悶

一齊打受受

我可以拖到啲嘢最後一日先做

想睇嘅都已經睇晒 搵緊新劇

我好幾套都未睇完

有咩野好睇

依家睇緊Dark

你有冇貓味

應該有 同貓貓玩完了

我要索下你

驚了

想我索你邊度

唔想

我想索蛋蛋

堂食都叫做有得換

心癮唔係咁易甩

🥚🥚

要你果兩粒

請未

你差我3,4餐我都未追你

你有男朋友的